岩岩邊個話過多個鐘無雨架 企出黎啦

又話咩睇埋128 無雨帶
唔上紅/黑係正常
人呢

冇晒影

班氣象撚半個鐘前仲係到打飛機話咩未達標
點知一返晒工 返晒學又突然達標喇wo

平時串過馬撚 而家....

鞭屍

8:30-8:45開始先紅雨達標
:

8:30-8:45開始先紅雨達標
:

上 午 7 時 45 分 至 8 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

中 西 區 55 至 77 毫 米 ，
東 區 21 至 59 毫 米 ，
灣 仔 43 至 59 毫 米 ，
南 區 6 至 45 毫 米 ，
離 島 區 3 至 43 毫 米 ，
油 尖 旺 39 至 43 毫 米 ，
觀 塘 34 至 43 毫 米 ，
屯 門 8 至 42 毫 米 ，
九 龍 城 36 至 40 毫 米 ，
黃 大 仙 39 至 40 毫 米 ，
荃 灣 13 至 38 毫 米 ，
沙 田 27 至 36 毫 米 ，
深 水 埗 30 至 35 毫 米 ，
葵 青 28 至 32 毫 米 ，
西 貢 15 至 32 毫 米 ，
大 埔 16 至 27 毫 米 ，
北 區 7 至 18 毫 米 ，
元 朗 5 至 17 毫 米 。

班柒頭連post都唔敢開

唔怪得紅啦

錯啦 係因為港島

重唔開新post既

幫佢開啦

撚狗post
風帶過完唔係應該雨帶咩，利申：地理好似學過。。